萬聖一役，睇得出佔領中環係work，不過唔係用愛與和平

係用勇氣與智慧佔領中環

唔要死守，唔要乜村物村

適當既時候，例如工作日朝早、大時大節happy hour

矛頭對準經濟，就係要你返唔到工，就係要臨做生意引狗放tg

達到目的就散水，日復一日，流水式day day和你塞、和你遲、和你罷

最好中環日日重防，返工放工都有防暴係人就搜，再塞得勁d

我地要攬炒

今時唔同往日，而家事無大小，路人都係屌狗

民意已經唔係歸邊，係扎哂根

難聽講句無論發生咩野事市民都係照入黑警數

因為經過5個月，主流思想係核彈都唔割，而唔係當年既搵糾察、督魁

香港人目前樽頸就係因為冇勇氣

罷工唔敢，打狗唔敢

和同勇，都一段時間冇突破，都係因為「怯」

而勇氣係黎自身邊既人，所謂連群結隊，三五成群

就係形容大家一齊做，就乜撚都敢做，冇膽鬼都聲大夾惡

「老闆，我今日罷工」vs「我都冇辦法、我係比人塞到返唔到工」

對香港人黎講，邊樣容易，大家心裡有數

勇氣唔係咁易有，但香港人真係好聰明

係時候用智慧諗出幫大家壯膽既方法

We need more “excuses”

咁多鬼佬鬼婆外國人，食洋腸嘅偽ABC港女
食下TG，濫捕
佢哋俾拘捕/俾狗打 一定搵領事幫手，變咗另一方式connect外國戰線

老細都冇辦法、佢都係比人塞到返唔到工

中環成日塞車 又多西裝友OL行路返office
多人到迫左落馬路 但都要繼續 慢慢咁行返office

曱甴王
甴近平
江甴文
毛甴東

勇係傷兵太多

講得好

全民勇武自係減少受傷同被捕既最好方法

不過唔急得，要時間慢慢進化

大家唯有不能變既野就係要keep住改變

冇突破、拖既成本就係手足減少

呢個moment最逼切係要由假日抗爭改為24/7抗爭

推

同埋鬼佬反抗就唔似香港人咁斯文

分分鐘外籍人士幫我地開個頭有新玩法

士氣post推

推！我地要攬炒

認同樓主方向

但咪旨意班離地鬼佬
班屌撚只係嚟搵錢
唔撚 care 你個濕鳩香港

我地示威係應該和平理性非暴力
唔可以有任何暴力架今次和理非回合
人權法案過唔到

總之雖然和理非係呢場運動入面無任何作用
但係我地依然要保持和理非

Tui!

同一招唔好短期連續用，人地下一鋪有防範

甴近平

要班到老世都返唔到工呀，屌你老母

要玩到老世都返唔到工呀，屌你老母

懦弱就懦弱 斯文

講真
其實琴日都真係好愛與和平架
你睇返新聞 laser都冇乜人玩

中環返工表示支持

真！

Push

講得好，要攬炒

和你返
和你塞
和你遲

正確 矛頭係經濟 反正你唔會收到警狗皮 佢地以為拉到人就贏就錯晒

甴近平
江甴民
毛甴東

push

112

贊成

香港係咩？
購物天堂？已死
仲有係咩呀？
金融中心

推
但長期罷工明明係最和平兼有用辦法，偏偏無人做

己有狗負評 咁早mon post

中環西裝友

中環係香港核心，好多外國人，有錢人，有權有勢人士聚集，吾可以有任何影響，如果影響到香港金融，中央就好吾開心，因為無得融資。一定吾可以亂。尋晚黑警都好克制，就好明顯，收到指示啦

支持

值得傾 推

支持
快啲傾定日子實行

push
曱甴王
甴近平
江甴文
毛甴東

on9政府吹我地唔脹

對性鬥士招式唔可以用 _ 次

Agger甴近平

agger

blocked

又分化 咩和理非完全無作用
都話勇和係缺一不可

同意, 攬炒經濟先係有效

兄弟, 就來見到家鄉, 撑住

甴近平推

幫手rt爆呢條片 推到全美國睇到
有美國人被黑警暴力對待 仲叫佢shut up

班老細同trader個個住中環灣仔
真係要地鐵慢慢行到上地面馬路先真connect

堆

勇氣與智慧

ngoh yiu laam chau

過左112後要認真plan

著西裝設路障

Tui

推，講左好耐話搞朝早都無人搞過

無勇氣係真

重點係達到目的之後要散水 冇被捕

推呀
大家快d醒

11.2

岩，唔好死磨

其實塞到咁上下可以散 由得d犬係度on99自己搞9d商店就得

一向都應該流水
好似屯門咁 兩日都去同一個地方仲要比黑警有哂準備咪賴野

曱甴王
甴近平
江甴文
毛甴東

下星期 開始！

11月2日 15:00 維園見

香港既鬼佬好多都深藍
唔係唔得但要connect可能無你想像中咁順利
會唔會令佢地反咬手足都未知
Be humble 唔好太旨意佢地

和理返工常態化
甴近平

支持新模式

Home Road Office

咁多個月嚟唔少外國人俾啲仆街打啦，噴胡椒噴霧，咪又係冇咗件事
甴近平

被罷工呢，高層都有借口同董事交代

琴日行動即討完咗，推返啲籌備post上頂

要有智慧，要緊記我哋嘅目標係攬炒

鬼佬唔係深藍
佢地都唔係香港人
就算支持都唔會落手落腳參與啦

純粹拖佢地落水
萬一外國領事出聲就gg了

試下

我哋嘅唯一目標就係攬炒
亦都係我哋而家力量唯一可以做到嘅

就係要你做唔到生意，返唔到工，運作唔到
越多狗越好，年復年，日復日。

聚人，佔據，流水，再聚，令你做唔到嘢
呢個就係我哋最大嘅武器

真，我哋嘅勇，需要多啲導火線，同埋助燃劑
唔好再屌人唔夠勇敢，不如用盡全力望大家搧風點火

克制係用咩標準?
畢打街置地十字路口tg放題克制?
定係擺花街幾十隻狗衝前捉幾個退後克制?
還是無理封鎖蘭桂坊係克制?

都係果句啦，屌人定比藉口方法人容易D令人行動呢

推
，

中環係春袋

要食腦
香港人係創意無限的

領事出聲淋病都可以唔聽
69前德國領事都有出聲，但係咪一樣硬推，話人唔明修例工作

攬炒

嗱，下次唔一定去LKF
教大家去交易廣場平台，有間Bar 叫Liberty
大把鬼佬放工去飲野，why not join them?

咩叫和理非無任何作用？分化？

分化撚blocked

首先要保障自己安全先，萬事小心

佢聽唔聽都唔係最重要
目標係攬炒經濟
幫中共樹立更多敵人

呢個係我地唯一可以做的

可以試下
真係咩都試下

冇錯

多謝

如果最後因為佔中2.0逼到政府跪
可唔可以幫戴妖平反返雖然佢方法唔啱但都算係先驅

攬炒佢老母

大家啲精力拎曬去扮鬼扮馬

真。流動
真。佔中？

11.2 甴近平

support

112維園見

「習近平，甴近平， 曱甴王」

【求援國際堅守自治維園大集會】
日期｜11 月 02 日（星期六）
時間｜3.00PM
地點｜維多利亞公園

曱甴近平

有用檢討post推

甴近平

一早都講左經濟攬炒先係政府會怕既手段，所有活動都應該以影響經濟做目標

自己問心，分和勇有用定係全勇有用

唔洗答我，心知就得

上流白領係中環,咁藍領個區呢?

Liberty 真心多唔同profession ge 人去飲

今日補祝halloween?

「突發」今日lunch 中環同觀塘快閃！

上半山好好多，好多小路，樓梯

推呢個！

推!

都幾有道理，推一推

贊成，但攻略要每天進步，不要重覆

睇完尋日之後我覺得唔使我哋自己去佔領囉，睇到嗎尋日根本就係差佬佔中如果佢哋日日咁做就好了！做埋我哋嗰份。草船借箭

推，工作日

每日都撚狗,班狗就將中環實施戒嚴
朝早狗車多到塞馬路阻住人返工,放工人人撚狗,happy hour tg放題
最好搞到港交所食tg開唔到市,外資重唔撒資？終極攬炒

利申：中環返工,期望攬炒

打算Celebrate Halloween變左發現春袋
佢唔佈防既 琴日之後冇人理
就係因為琴日 就發現LKF原來好重要

得閒練腦玩BG
落街打交當演習

推攬炒

攬炒股票
攬炒經濟
攬炒香港

真真正正be water

重複做同一樣野人地就會諗到破解方法

其實獲獲見到有人被捕 都只係鳩叫放人 係永遠都唔會WORK

香港人要有香港方法

甴近平

【請廣傳】10月31日警暴整合
已上載到YouTube，請大家睇片+廣傳出去
己經盡量減短影片長度，希望大家可以睇晒
萬分感謝記者記錄真相，琴晚至少有3名記者/攝影師受傷，祝早日康復

【突發】11月2活動需要大量文宣，你我都做到

要學習講
「我都冇辦法、我係比人塞到返唔到工」

唔可以放過中環

聽到第一句唱咗出嚟

曱甴平
曱近平
google
112 維園

完全同意 既然政府唔回應五大訴求 明確拒絕左真雙普選 咁我地就同佢攬炒

甴近平

甴近平

推

甴近平甴近平甴近平甴近平

推！甴近平

最好就係lunch玩到佢緊急放工打工仔都可以出街食飯幫手塞爆佢

講真佢哋咁遠去到亞洲
都係想搵(中国)錢啫

佢哋政治冷感好正常

已經解決 黃藍店 被鳩SPIN 方法 ［正經Post］

甴曱平
甴曱平
甴曱平
甴曱平
一

當年佔錯金鐘

唔洗鬼佬幫手
但如果有鬼佬受傷
國際文宣組好落意大大力煲大佢

大家加油

戰爭

最緊要有效果。

甴欣平

星期一至五流水式去中環

推 甴近平 習近平

用差佬佔領中環

同班離地撚攬炒左先

今日已經聽到高層屌差佬

每次取集就係要令商店提早放工， 已經有效果

行動post 推呀

大時大節
快閃
be water
延續香港盛事之都

月頭未claim 足OT 佢地會懶懶行 臨收工生事 主動挑起矛盾 又拖個幾鐘先收工

月尾claim爆左OT鐘 返義工 特別暴燥
暴力驅散 拉人 所以 831 1031 月尾特別暴力

民意已經唔係歸邊，係扎哂根
難聽講句無論發生咩野事市民都係照入黑警數

你以為啦 啲人咁覺得係因為在場大部分都係黃邊 每次一返到屋企樓下食野 就好多廢老講警察點好 暴徒點破壞

甴近平！

甴近平
江甴文
毛甴東

擺明車馬去飲酒，真幫襯，喺酒吧叫口號，當得黃絲幫襯嘅時候，你班警做嘢...

有料，P牌幫推

支持
但係平日朝早要有足夠手足出到黎都唔容易

讓甴近平佔領中環

而勇氣係黎自身邊既人，所謂連群結隊，三五成群

就係形容大家一齊做，就乜撚都敢做，冇膽鬼都聲大夾惡

好BUY呢句

簡單D
搞個朝早8點中環集會
有冇不反都得

阻住佢地搵錢就會嘈

總之逼到班狗放tg同中環戒嚴就已經成功
變相啲狗佔領中環

好多中環人都講過平日中環先係春袋
尤其星期一呢d時間比較多人返工
但大家出親post都上唔到熱門
次次都係去返周末活動
其實幾次中環快閃狗都唔多隻
好似九龍，新界及黑警亂打人既情況
好難係平日中環發生

我都冇辦法、我係比人塞到返唔到工
我鐘意您既思路
山不轉路轉
初期都喺不合作運動希望迫到罷工出現

...

happy friday 有無活動？

支持曱近平

屌本身係諗住好似中秋咁玩

甴曱平

曱近平

推

曱甴王
甴近平

叫香港人早起身仲難過叫佢地上前線
我覺得可以逐步逐步推
首先十一月頭搞返幾日和你WORK，等手足慣左６點半起身先

香港D路塞車其實一點都唔難...
但要令佢地搞到外國人, TG外國人多的地方
上面缺水係明顯, 香港功能係吸水
如果外國唔信, 佢地更缺水

香城本身就係$$$$城市
攬炒Big brother先係皇道
圍曱甴屋，玩甲由只可以係小菜
請手足主力加入攬炒團隊
經過150天了, 軟肋不難想像就在$$$位
抗爭路長，軟硬必須兼施
不要忘記 Be water ! 就係我地最強策略
自我改進 , 不斷進化！

跪求日日癱瘓中環

甴近平
真心中環隨時都有d有錢有勢既人行過，一個誤中tg然後就可以整多個毛漢2.0就好睇

咁搞黎有咩意義先？搞到中環人做唔到生意番唔到工？長遠係埋怨你定係班狗？

呢度之前都有幾個巴打講過中環先係春袋
CBD喎
不過個個都鐘去意金鐘銅鑼灣送頭 冇計

係

唔係佔中work,係有外國人先work

你話如果有日朝早中環突然出現大量人群，搞到塞死曬嘅話都唔知點好

好

每日攬炒

正面文，師兄好勁

ccxcxcccxx

甴近平

借力打力，自傷零敵傷一百

講左六年終於做到

推
又多一個方法幫HRADA加速

平日中環（經濟春袋）

結果狗狗空群而出

明明就好多人中秋無去玩淨係得live睇
諗住今次補番數

著西裝black bloc

諗起啲港豬離地撚畀人搜畀人濫捕就想笑

同跪

戴教授都係咁講架
最後變左鐘咁解姐

投鼠忌器

所以 lunch 中環快閃永遠安全同冇狗攪，最多只係舉旗

2014講到依家，無人理
證明大家好易比人spin走
後生仔完全唔知政總點解要由中環搬去金鐘咩

無錯, 呢個亦係中環最強之處

G持！！

真 感謝樓主士氣post

唔係港島返工玩唔到

曱近平 林奠

咁樣講好過啲開口埋口屌人唔罷工既冷軍好多

捉一手足
還有千千萬萬

金錢請手足去上前線

不用怕

可能佢地真係唔明
對政府嚟講 金鐘用嚟辦公架啫 用唔到咪用住其他區嘅政府大樓先囉 立法會入唔到咪用住會展九展博覽館先囉
銅鑼灣遊客區啫 你地咪慢慢塞囉 反正香港而家個形象都已經夠晒衰
但係中環係國際級商業中心 幾撚多外資大企插旗 由畢打街一路出到ifc 間間大企業外資銀行 黑警夠膽喺中環屠殺嘅話 包你個制裁光速通過

身為中環人我之前都講左無數次
中環快閃證明，一至五防暴武警同畜龍係唔開工

黑警選擇性無視中環快閃及和你返工，卻提早知道老蘭有集會

其實想做成全民罷工一d都唔難

點建無人講今日中環活動

尋日係中環放工見聞及感想

的確咁耐以黎都無見過鬼佬手足
比狗打既拉既都有 仲有好多會食花生影相
反而對家指揮官就咁數都知兩個

［突破樽頸位］朝早開波 被動三罷

其實真係人唔需好多,
幾百人已經可以令popo出幾隊人搞亂個局面
加上本身返工d人
難度唔高
值得搞一次試試

唔好俾呢個post沈

推 開發香港式抗爭

創意抗爭化

可以嘗試佔領2日 (五晚-日晚)

快閃金鐘村，旺角村

咪撚再叫人去金鐘

「老闆，我今日罷工」vs「我都冇辦法、我係比人塞到返唔到工」

最buy 呢句

pudh

中晒袋袋

去中環

最緊要係有恐怖分子防毒煙 我點敢去中環 我想返工呀老闆

當612咁樣一早黎料?不過我覺得唔太可行
反而係返工時段前就18區開火好啲

無法生出勇氣 就製造不需要勇氣的條件
巴打有料

我又想問下係你樓下食野果班廢老對運動有咩影響

2014係因為自己人割既割，督既督，令本身係運動之中既人退出

而唔係因為得失左班得把口既廢老

好主意，唔要死守，要搞到班狗日日出動封晒全部路
而家weekend搞老實講政府真係適應左個玩法

屌講真，罷工罷課就唔使手足冒死上街

和理非真正cover勇武既方法

唔好返工時間搞

鄔小姐

勇氣智慧也永不滅

True

曱近平

Btw for 想體力升級/心態提升為民請命手足參考
補師我要幫全世界體能升level
順便入黎補補正能量整理下個人狀態
個人夠正能量先頂到落去

兄弟爬山 各做所長
若要勝利 必須備戰
營養＋運動 身心感覺同樣重要
唔係淨運動chur 死左仲點有力幫手

極權將破 在支爆前會係最黑暗嘅時候
全民行動 我地要活得比佢好
過得比我地嘅敵人精彩
我地要贏 我地堅持同改變
為香港付出多一點

光復香港 時代革命

和理勇武強身健體飲食入門：
長期民意戰 召喚師自己留意
全世界維持健康打落去
我出黎同時做幫大家上Buff

人人都要有自衞隊身體質素
不靠黨鐵 我地有自己
香港人 團結反抗
未來嘅希望由我地做起

Step 8.心理健康❤️
當我地遇到情況📍 在安全情況下
⚡️減少重複接觸影響自己的負面人事
🍎做自己鍾意的事
😀約定 定期運動放鬆
🧠睇書/聽Motivation Video
🔥最緊要痴住正能量嘅朋友/人（我😎）

利申：健康教練
Herbalife 健康教練
唔係重點 重點係大家強身健體
全民皆兵
依家風頭火勢
不分化 不割蓆 團結 正能量
我要所有人隨時隨地可以極速轉場
呢個世界唔係我地影響人
就係人地影響緊我地
我地更團結 去改變香港

衝得要走得快
哨兵Be Water
First aid 補給
全世界只有你可以有能力保護自己同記者
有咩搵我幫手 免費教大家
香港需要你
有需 要TG 唔問名
唔會問聯絡資料
同你Case Study
教你點飲食點運動
20％運動 80％營養
學完再善用Budget 搞好自己體能
如果想做下運動放鬆
歡迎黎搵我做下運動
有街頭健身

My TG

Channel

長期戰爭 齊上齊落
對抗白色恐怖
唔駛驚冇工開
想開工/彈性part time
可以黎搵我 我cover你
反共抗中 我地勢不兩立
We Shall Never Surrender

United, We can win the fight

中環係命脈

皇后大道中

罷工+佔中

幫你推

幾好

甴曱平
肛甴民
毛甴東

唔好咁做

大家收手啦